import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as AccordionStories from './pds-accordion.stories';

<Meta of={AccordionStories} />

# Accordion

El componente Accordion es una interfaz de usuario que permite organizar y presentar 
información de manera eficiente y estructurada. Consiste en un conjunto de elementos 
resumidos que se pueden expandir para revelar detalles adicionales y colapsarse para ocultarlos nuevamente.

### Características destacadas

* Organización Efectiva: Permite agrupar información en resúmenes concisos, lo que facilita la navegación y mejora la experiencia del usuario.

* Contenido Dinámico: Los detalles expuestos para cada resumen pueden contener cualquier tipo de contenido, desde texto e imágenes hasta formularios interactivos.

* Interacción Intuitiva: Los usuarios pueden interactuar con los elementos del Accordion de forma sencilla, haciendo clic en los resúmenes para expandir o contraer los detalles.

* Ahorro de Espacio: Al ocultar detalles innecesarios, el Accordion optimiza el espacio en pantalla, especialmente en dispositivos con pantallas más pequeñas.

<Canvas of={AccordionStories.Accordion} />
<ArgTypes of={AccordionStories}/>

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**